{
  "Access NESTFi Website": "NESTFi 웹 사이트에 접속하기",
  "Actual Margin": "실제 마진",
  "Click the number to manage the corresponding order.": "번호를 클릭하여 해당 주문을 관리합니다.",
  "Close the Position": "포지션 청산",
  "Completed, go on!": "완료, 계속하세요!",
  "Copy Now": "지금 복사",
  "Current Copy Trading Position": "현재 카피 트레이딩 포지션",
  "Deposit": "입금",
  "Hi here! Please authorize me to set up a NESTFi integration.\n\nYou can use command: /start": "안녕하세요! NESTFi 연동 설정을 승인해 주세요.\n\n/start - 명령을 사용할 수 있습니다.",
  "Hi {{username}}! Please authorize me to set up a NESTFi integration.\n\nYou can use command: /start": "안녕하세요 {{username}}! NESTFi 통합 설정을 승인해 주세요.\n\n/start 명령을 사용할 수 있습니다.",
  "History": "기록",
  "Mobile ➜ Link My Wallet": "모바일 ➜ 내 지갑 연결",
  "My Account": "내 계정",
  "My Copy Trading": "마이 카피 트레이딩",
  "My Traders": "마이 트레이더",
  "No copy trading position yet!": "아직 카피 트레이딩 포지션이 없습니다!",
  "Nope, I change my mind.": "아뇨, 생각이 바뀌었어요.",
  "Open Price": "오픈 프라이스",
  "Open: UTC": "개장: UTC",
  "PC ➜ Link My Wallet": "PC ➜ 내 지갑 연결",
  "Settings": "설정",
  "Something went wrong.": "문제가 발생했습니다.",
  "Sorry, we have not found your copy trading request": "죄송합니다. 귀하의 카피 트레이딩 요청을 찾을 수 없습니다",
  "Stop Copying": "복사 중지",
  "View Copy Trading": "카피 트레이딩 보기",
  "What can this bot do": "NESTFi 카피 트레이딩 봇에 오신 것을 환영합니다! \n\n🏖 지금 카피 트레이딩을 시작하고 투자의 짜릿함을 손쉽게 즐기세요. \n\n🏖 무한한 가능성과 함께 놀라운 투자 여정을 시작합시다!\n\n👇 “시작”을 클릭하세요",
  "Withdraw": "출금",
  "Would you like to copy Trader 👤 {{nickName}}'s positions immediately?": "트레이더 👤 {{nickName}} 님의 포지션을 즉시 복사하시겠습니까?",
  "Yes, I’m sure.": "예, 확실합니다",
  "Yes, copy now!": "네, 지금 복사하세요!",
  "Yes, deauthorize now.": "네, 지금 인증을 해제하세요.",
  "Yes, stop copying trading.": "네, 카피 트레이딩을 중단하세요.",
  "You are about to cancel your NESTFi authorization in this bot. Is that correct?\n\nAddress: `{{address}}`": "이 봇에서 NESTFi 인증을 취소하려고 합니다.맞나요?\n\nAddress: `{{address}}`",
  "You have already followed this trader. All positions from this trader will be automatically executed for you.": "이 트레이더를 이미 팔로우했습니다.이 트레이더의 모든 포지션은 자동으로 실행됩니다.",
  "description": "NESTFi Bot으로 원활한 카피 트레이딩을 경험하세요: 거래를 팔로우하고 포지션 데이터를 손쉽게 확인하세요.",
  "« Back": "« 뒤로",
  "» Next Page": "» 다음 페이지",
  "🌏 For further information, please access nestfi.org\n\nControl me by sending these commands:\n\n/account - View my account\n/cancel - Cancel link wallet\n/help - Commands": "🌏 자세한 내용은 nestfi.org를 참조하십시오.\n\n다음 명령을 보내서 저를 제어하세요.\n\n/account - 내 계정 보기\n/cancel - 지갑 연결 취소\n/help - 명령",
  "🍯 Position {{oi}}\n————————————————————\n{{product}} {{direction}} {{leverage}}x\nActual Margin: {{margin}} NEST {{profitLossRate}}%\nOpen Price: {{orderPrice}} USDT\nMarket Price: {{marketPrice}} USDT\nLiq Price: {{lipPrice}} USDT\nOpen: UTC {{open}}": "🍯 포지션 {{oi}}\n———————————————————————\n{{product}} {{direction}} {{leverage}}x\n실제 마진: {{margin}} NEST {{profitLossRate}}%\n시작 가격: {{orderPrice}} USDT\n시장 가격: {{marketPrice}} USDT\n저가: {{lipPrice}} USDT\n오픈: UTC {{open}}",
  "👛 Link Wallet\n————————————————————\nHi there, before copying trading, please link your wallet on NESTFi.\n\n👇Note: The link is valid for 10 minutes.": "👛 링크 월렛\n————————————————————\n안녕하세요. 거래를 복사하기 전에 NESTFi 에 지갑을 연결하세요.\n\n👇 참고: 링크는 10분 동안 유효합니다.",
  "👤 {{nickName}}\n————————————————————\nFollowers: {{currentFollowers}}\nAUM: {{followersAssets}} NEST\n7D ROI: {{kolProfitLossRate}}%\n7D Earnings: {{kolProfitLoss}} NEST": "👤 {{nickName}}\n—————————————————————————\n팔로워: {{currentFollowers}}\nAUM: {{followersAssets}} NEST\n7D ROI: {{kolProfitLossRate}}%\n7D 수익: {{kolProfitLoss}} NEST",
  "👩‍💻 Confirm\n————————————————————\nCopy Trading Total Amount: {{total}} NEST \nCopy Trading Each Order: {{input}} NEST \n\nYou are following: {{nickName}}\nAre you sure?": "👩‍💻 확인\n————————————————————\n카피 트레이딩 총액: {{total}} NEST \n각 주문 카피 트레이딩: {{input}} NEST \n\n귀하는 다음과 같습니다: {{nickName}}\n확실해요?",
  "👩‍💻 Once you've linked your wallet, click \"Copy Now\" to continue with the copy trading.": "👩‍💻 지갑을 연결한 후 “지금 복사”를 클릭하여 카피 트레이딩을 계속하십시오.",
  "👩‍💻 You have not authorized any wallet yet.": "👩‍💻 아직 지갑을 승인하지 않았습니다.",
  "👩‍💻 You have successfully deauthorized the NESTFi Copy Trading bot on NESTFi.": "👩‍💻 NESTFi에서 NESTFi 카피 트레이딩 봇의 인증을 성공적으로 해제했습니다.",
  "💔 Insufficient Balance\n————————————————————\nYour account balance is insufficient. Please deposit first to initiate lightning trading on NESTFi.": "💔 잔고 부족\n————————————————————\n계정 잔액이 부족합니다. NESTFi 에서 라이트닝 거래를 시작하려면 먼저 입금하세요.",
  "💢 Invalid Amount\nPlease enter a valid amount between 200 and {{availableBalance}}": "💢 잘못된 금액\n200에서 {{availableBalance}} 사이의 유효한 금액을 입력하십시오.",
  "💢 Invalid Amount\nPlease enter a valid amount between 50 and your CopyTrading Total Amount, {{total}}": "💢 잘못된 금액\n카피트레이딩 총액 {{total}} 에서 50달러 사이의 유효한 금액을 입력하십시오.",
  "💢 Invalid Trader\n————————————————————\nPeter Mason is not on the NESTFi traders list.\nPlease select other traders on NESTFi.": "💢 잘못된 트레이더\n————————————————————\n피터 메이슨은 NESTFi 트레이더 목록에 없습니다.\nNestFi에서 다른 트레이더를 선택해 주세요.",
  "💪 My Traders\n————————————————————\nThese are the traders you followed.": "💪 마이 트레이더\n————————————————————\n팔로우 하신 트레이더들입니다.",
  "💳 My Account\n————————————————————\nAccount Balance: {{availableBalance}} NEST\nCopy Trading Total Amount: {{copyBalance}} NEST": "💳 내 계정\n————————————————————\n계정 잔고: {{availableBalance}} NEST\n카피 트레이딩 총액: {{copyBalance}} NEST",
  "💵 Add Copy Trading Amount\n————————————————————\nMy Account Balance: {{balance}} NEST\nCopy Trading Total Amount: {{total}} NEST\n\nYou are following: {{nickName}}\nPlease add the amount you invest to this trader below.": "💵 카피 트레이딩 금액 추가\n————————————————————\n내 계정 잔고: {{balance}} NEST\n카피 트레이딩 총액: {{total}} NEST\n\n당신은 팔로우하고 있습니다: {{nickName}}\n아래에 이 트레이더에 투자한 금액을 추가해 주세요.",
  "💵 Copy Trading Each Order\n————————————————————\nYou are following: {{nickName}}\nPlease type the amount you invest to this trader for each order below.": "💵 각 주문의 카피 트레이딩\n————————————————————\n귀하는 팔로우 중입니다: {{nickName}}\n각 주문에 대해 이 트레이더에게 투자한 금액을 아래에 입력하세요.",
  "📊 My Trades\n————————————————————\nCopy Trading Total Amount: {{total}} NEST\nProfit: {{profit}} NEST\nUnrealized PnL: {{unrealizedPnl}} NEST\nAddress: `{{address}}`": "📊 내 거래\n————————————————————\n카피 트레이딩 총액: {{total}} NEST\n수익: {{profit}} NEST\n미실현 손익: {{unrealizedPnl}} NEST\nAddress: `{{address}}`",
  "🙅 Stop Copying\n————————————————————\nTotal Copy Amount: {{total}} NEST\nOpen Interest: {{openInterest}} NEST\nTotal Profit: {{totalProfit}} NEST\n\n_End copy will liquidate your position with market orders, and automatically return the assets to your Account after deducting the profits sharing._\n❓Are you sure to stop copying?": "🙅 복사 중지\n————————————————————\n총 사본 수: {{total}} NEST\n미결제: {{openInterest}} NEST\n총 수익: {{totalProfit}} NEST\n\n_최종 사본은 시장 주문과 함께 귀하의 포지션을 청산하고 수익 분배금을 차감한 후 자산을 자동으로 귀하의 계좌로 반환합니다._\n❓ 정말 복사를 중단하시겠습니까?",
  "🙅‍️ Alright, your copy trading request has been cancelled successfully!": "🙅‍️ 알겠습니다. 카피 트레이딩 요청이 성공적으로 취소되었습니다!",
  "🥳 Close Position Successfully!": "🥳 성공적으로 포지션을 마감했습니다!",
  "🥳 Stop Copying Successfully!": "🥳 성공적으로 복사를 중단하세요!",
  "🥳 Successfully Copy Trading\n————————————————————\nMore latest orders from {{nickName}} will be posted in the group.\n\nTelegram Group: {{groupId}}": "🥳 카피 트레이딩 성공\n————————————————————\n{{nickName}} 님의 최근 주문 내역이 그룹에 더 많이 게시됩니다.\n\n텔레그램 그룹: {{groupId}}"
}